Virtual Youtuber討論區(3)

2017年中Virtual Youtuber得十個左右
到2018年vtuber越黎越多而家已經幾千個
有個人勢都有企業勢
ai channel

最出名唔洗講一定係佢啦

之後係4天王
未來光

輝夜月

電脳少女YouTuberシロ

(戦闘用AI)

狐娘大叔

其他仲好有多例如

猫宮ひなた

以委員長為首既にじさんじ(彩虹社)既一班virtual liver
委員長 月ノ美兎

静凛

樋口楓

其中不乏模組整得好好既,仲有D以唱歌為主
ゲーム部プロジェクト

アズマ リム

ときのそら

富士葵

田中ヒメ

仲有太多不能盡錄

依幾個網有好多有用vtuber資訊

小千生日live叫左好多人黎seeds都黎左,海夜叉神好勁又rap又彈琴

LM先

ENTUM果4個新vtuber真係好慘,間公司好似完全冇宣傳過咁
同白果間差好遠

新gamer玩瑪莉奧醫生

一點有万楽えね, 叶, fairys, オッドアイ玩スプラトゥーン２

我頭先中途先去睇
做咩觀眾變哂做爺爺

hajime又同女玩

無論佢同幾多女玩，就係無開後宮嘅氣氛

個氣場太毒，同埋發覺佢玩pubg唔識分藥比人

第一次睇佢地
白合好似幾得意 nice調教 同埋整拉麵

本間さん、ふぇありすさん、タマキンさんとPUBG

頂..呢個時間先黎玩
我最想睇本間LIVE但次次都唔岩時間冇得睇

我都睇緊
本間一舉一動都好可愛

仲打緊

一放工就完左,仲要暫時冇得睇返
唔知幾時先up 返條片

fairys 都冇放條片出黎住

究竟發生左咩事?

唔覺有咩特別問題
可能係我聽唔明

原來有係到
set左不公開app見唔到

睇TWITTER原來KANAE係因為開頭自我介紹之後こけし既對話而唔公開住

彩虹社招上海台北vtuber

留名等睇慘過Voiz

黑星紅白

voiz 零宣傳 今次講到明自家

連人設好多都係台灣同中國人

柒到唔敢睇

簡介開始已經有陣柒味，不過好似係同當地公司合作搞

d公司係咪仲未明毒撚鍾意聽日文既道理

有咩問題？

我記得途中講過叫觀眾唔好講下ネタ
而且話本間好似唔明

本間真係好天然
頭先補返佢個Layers of Fear
佢完全唔驚之餘仲玩到好搞笑

本間好得意(・ワ・🌻)
3個新gamers都好正

Fairys 俾kanae飛咗
Kanae仲話本間玩嘅game都佢好夾
會唔再同fairys玩
今次只不過見fairys得閒，又可以一齊玩到同一隻game先叫fairys打機
見到fairys抽本間水，仲恐嚇fairys再係咁會殺咗佢

後輩Vs老婆 傲嬌下姐

layers of fear 如果唔明個故事就咁睇畫面既話其實唔算恐怖

但係女神行步路都驚都仆街咁

絕對天使仲有幾多片剩低?

都係得返大約3-4條唱歌live (有人剪咗live裡面每首歌出黎），同埋魔機忍佢地channel pubg片
遲下慢慢貼天使d 歌上黎

佢前日講佢d 黑歷史出黎，最後好似話想以前個班唔理佢嘅人全部去死

屌

KANAE真心唔知こけし係下ネタ,暗喻條J,仲話2樣野都唔似
不過係咪真係因為呢個理由就唔知

好

我睇個時都聽到D怪聲
佢事後話係風扇聲
點解我聽落都唔似

好耐冇見過愛梨好似今日笑得咁開心

陣間睇返先
咩事笑得咁開心
好想睇返以前嘅おはよう動畫同每日寄信環節
有人留言話星期四個コラボ 年齡差好大

睇人投稿成日笑,因為d相/佢張notes笑
不過我都覺得明明已經係30歲人妻畀sora用ちゃん稱呼好奇怪.
同埋就算角色設定都係ポン子大過sora

凜通宵開到而家仲玩緊......

佢真係玩喪屍mode玩上癮
幾個鐘前睇左陣冇睇了

向日葵又係白組

佢以為fairys係女人

好pure 好true

頂...真係好得意
仲要合唔埋口

佢仲差D信kanae係女
真係好天然

超天然 (・ヮ・🌻)

搵深崎做人設真係有米

佢一星期就2萬訂閱

玩得勁既game 片不嬲都升得好快 貓宮係例子

啱啱又有コラボ？

希望達下會放片出黎

solo mirrativ

朝早佢係mirrativ開一陣

今日升到3萬4 仲未夠一星期

twitter得3千

見到女gamer就覺得係代打

諗起日本有人用快捷鍵既setting推測到貓宮既3個代打出黎 (雖然唔知真假)

pro gamer 既快捷鍵好多人都會照抄,唔出奇
不過貓宮出道咁耐都淨係出一式一樣既片
講咁耐都冇生放送真係抵俾人懷疑代打

估唔到omega sis最新link召卡都有玩.好想睇佢地拍對戰動畫

game 部又拍搞笑片

我估佢地應該純粹睇多過玩

另一邊

有栖個邊アズマ リム個音質好差

有栖個邊邊アズリム把聲同平時好唔同

遊戲部真係唔打機好睇過打機

(定期宣傳）
ぜったい天使くるみちゃん最出名一首歌
"Shangari-ra"
連akari都點過呢首歌叫天使唱

阿凜又玩喪屍mode
上哂癮

又開 痴撚線
今朝見到佢 下晝見到佢 夜晚又見到佢

遊戲廢人
佢title寫喪屍 不過而家好似試緊其他野

凜好似講過話唔會搵工
專心打機
凜對zombie mode真係上哂癮

屋企一定好有錢

只係知佢屋企好多昆蟲
蜈蚣都有

而家淨係收SC都賺唔少

淫亂live

彩虹社SC收最多係佢

K島見到唔知真假 話外國既網有d類似病毒廣告既野要襟60次先可以整走,所以佢先多左外國人睇

圖已down

SEEDs我一個都冇睇
不過ひまわり係到

しずりんセレクト
慢慢試先

巴打去旅行？
一直對藍色個個有d興趣

係日本住緊
對個生乳好有興趣,しずりん講左好多次話正

巴打留學？

拎緊工作visa

巴打日文實好勁
之前睇過好多文章，日本好排外，外人係日本工作好似好難，同埋好難上到位，多數只可以做中低層員工
堅定流

其實呢dコラボ係咪大家各自係自己office，再上網share一齊做？

其實都算幾排外,上位就真係睇你有冇料/特別技能
同埋最多外國人做既工一定係低層
e. g. 飲食(純勞動力), 服務業(外語有優勢)
我都係做d底層服務業工咋

花王x委員長

出game

咩料
委員長化身成為洗衣機

我估係愛梨去sora果邊做motion capture.因為睇動作應該係用緊sora果套系統

巴打出國工作已經好勁
唔洗灰心
打算之後都係日本做定點

硬係覺得中間有層隔膜
但期待今晚
希望會留archive

冇諗過長留日本,最多留多1年就返香港
其他唔講咁多了廢事
btw今晚openrec 既pubg park有偶像部

Youtube睇到

VIRTUAL BUZZ TALK

FB都見到廣告 係真都唔奇

但係好似話條片又唔算多負皮

sora twitter收集d人想問佢同ポン子既問題.有兩題幾有趣
你地覺得自己經理人有咩叻既地方?
你地對對方經理人既印象係點?

愛梨

PUBG PARK × アイドル部
開波

開波唔夠一分鐘 骨折

有凜、ウカさま等等嘅vtuber 煩惱

咁多事故

畫質好高
但係工郁得快就有少少雜質

好多人vtuber亂入

又骨折

條腰

年紀大腰痛

ポン子(31)
好多vtuners
ニーツ

咁都畀佢聽到講咩

きのこ戰爭要開始

空今日似去咗ポン子到live

不過睇友人A係chatroom講,又好似係各自係自己場做

空係用咩capture?
陣間睇返下半部分

【LIVE】しずりん実写ホラーするってよ💜 #しずりん生放送 【CLOSED NIGHTMARE】

田中玩個隻

田中有得提早幾日玩

屌你尼馬

最尾條友high到

fairys踩緊單車減肥

唔知ポン子幾時先同委員長合作,兩個人都好識講野
如果真係有,ポン子應該用返地聲會好d,而家把聲同委員長合作好唔夾

委員長勁在做好準備先上場 如果太多地方要爆肚反而未必岩佢

幻影社出既vtuber用軟件

琴日yua做得好
ポン子連ヤンデレ都唔識，唔通呢個就係年齡差距
富士葵條片好多野講

佢話自己每日朝早5點先訓,其實佢係咪講緊充電.
平時佢講d經歷都係現實經歷,所以講完5點訓個個第一下反應都以為佢講緊現實

感覺似現實
佢做完夜晚live都好夜，第一次除con個日，好似凌晨3點係twitter講
5點訓都唔奇

之前有話夜晚睇AI打機片睇到好夜.同埋次次live niconico同youtube都好多人叫佢早d訓,可能平時真係夜訓.不過應該唔會每日都5點訓掛,又唔係日日返夜班

咁應該冇咁誇，但成日夜訓呢個肯定
因為佢個眼袋同黑眼圈好似愈黎愈勁

睇留言話琴日sora買咗零食俾weathernews嘅staff，好有禮貌，好識做人
唔知幾時再有合作
愈睇愈開始覺得佢地兩個好夾，冇咗開頭個種有代溝嘅感覺

留名今晚AI杯

睇えね twitter
佢同彩虹社個いわながさん有見面傾計
遲下似有「にじBans」嘅企劃

估唔到大陸bilibili world都有AI既Booth

佢地真係唔知點解關係好好

好似以杉之美兔為中心開始 （えね同杉合作）
之後就同いわながさん玩過幾次pubg
可能加上kanae成日同Bans玩，有時拉埋いわながさん一齊就成班fd咗

關係好都好似黎黎去去係kanae一個

いわながさん同飛彈狂魔都fd嫁 (好似係

哈哥同囡囡戈邊關係都唔錯
飛彈狂魔又係實質彩虹社

個頭終於變細

Hajime點多女女都好
佢都只係專心打機，唔識媾女

再之前已經關係幾好
開司 同家長 涉谷
ken同三世 文野環

戈

呢個真正係悲報

開司同ケリン好似幾受歡迎
唔記得邊兩個彩虹社嘅人話成日睇佢地兩個嘅片

bili有人翻譯咗

Ai都有第三

AI冇直播比賽,如果想睇既話自己搵キズナアイ杯入面既參賽者直播

想睇AI杯
但係公司wifi廢 根本睇唔到openrec

笑死,力也比賽果時斷左線

遲下睇返先
Mario實力重要但運氣都好緊要

都係覺得好大

係咪呢個先正常size

想睇返難D,本身AI冇做直播,要睇返果場直播要靠入面D選手自己開

睇下白同roboko會唔會留片

決賽ケリンVS道明寺

A組晉級-ケリン及神樂彩
B組晉級-おだのぶ和全能少女クオリア
C組晉級-神代せつな和響ゆい
D組晉級-Garden和勇者まさる
E組晉級-藍芭あち和相川なぎさ
F組晉級-歌衣メイカ和ゆのすけ
G組晉級-ドッ斗のジャギー和道明寺晴翔
H組晉級-サカナユキ和Icotsu

我識既得幾個

出名個班輸哂
我只係識3個

[img]
左下2個名笑死左

btw 佢又玩Layers of Fear
點解最近咁多人玩

前排summer sale特價掛

穿越時空的少女

想訂

1:41:21-1:46:02
呢個好笑.愛梨講佢用3DS玩PKM初代.
部機唔知買左幾耐,呢一刻睇chatroom講先知3DS係有touch pen,一直都唔睇說明書
前面就講佢搵3DS station,開頭以為係實店黎周圍搵

game部新企劃?應該唔係用game部名義

この辺
愛梨講得好投入

原來白以為ai杯玩4個回合

Ai杯kanae同道明寺個對決好精彩

主打唱歌

最後既最後比人超前

中間道明寺用星星用撞kanae報仇

ken set錯左生日搞到唔夠13歲比twitter ban左

天然
佢開咗副ACCT頂住先
畫えね生日, 佢畫寫實畫好勁

あにまーれ個狐狸超好彩Vtuber！PUBG大會第一場嬴左,佢後期得返散彈同手槍,之後伏底左葛葉唔知佢係度行過佢比殺左,即刻有補給,最後殺左2個就食左雞

最後一直上唔到彈

打到最後一滴血

原來就係佢殺左葛葉
狐狸訂閱數即刻上升左唔少

講呢句個feel好中二
成段經歷講到冒險故事咁

係殺葛葉之前本身比人發現左想殺佢,不過想殺佢果個比人黃雀在後殺左,

我返緊工得手機只可以單窗睇
睇大會個到葛葉就係見唔到近d果個比佢SG殺左
仲有聽講hajime交通事故死左

有開台既都係得幾個睇主持個台會知到多D

頭先11kill食雞邊個黎 咁勁

AWM無雙

唔太識佢

凜3場就直接跳激戰區勁快死

阿凜都係志在參與

原來殺佢果個係fairys

一開場用short gun 追住佢黎射

血小板

見底下留言AI都有張

睇緊海夜叉神同人合作玩PUBG
其中的梔子スイ把聲真係好似子安武人

真係幾似

有冇巴打睇左實況王
估唔到偶像部玩PUPG咁勁
特別係花京院,平時冇見過佢玩,原來佢係最勁果個

屌 coo都玩受肉

屌點樣啊

好似係用緊幻影社新出果個軟件

本身係隻h game黎
叫「戀活」
佢抽咗整角色個part出黎

いわながさん呢個，佢整到個人物冇pat pat

唔係依個咩

係呢個
呢個正正就係コイカツ整人個part
我個時第一眼見到都覺得 咁都得!?

依個好似係幻影社係自己既game度抽個系統出黎比vtuber用，本身都有人用佢d game抽模組做角色

H game黎

一出個時down過黎玩
體位太少

電腦game應該遲下可能會有mod呢

向日葵好慘 kanae訓撚左 要同すもも初見就一齊玩

佢2個玩氣氛都唔錯
btw kanae終於入左黎

お姉さん做喪屍

のらきゃっと既新模組整好

6:15左右開始

凜又玩zombie mode

好想睇RKS同Bans玩

最近關係愈來愈好，仲搞緊合作計劃，我覺得幾有可能

希望啦
記得有次RKS打機, KANAE同凜講遲下同唔同FAIRYS 打機, 凜冇出聲
感覺似怕羞

呢個可能有少少公關因素?

真係唔知...草
除咗大會, 印象好似未見過凜同彩虹社以外嘅人打機

凜有次同唔記得邊個打R6S
仲有同空媽 roboco玩炸彈人
仲有冇

AI杯予選賽中二病道明寺視點

roboco成日睇凜LIVE

kanae同道明寺2個互相描住對方黎打真係好正

可能同呢個有關
[url

真係勁靚 一諗到入面係大叔就

如果把聲好似fairys咁, 相信易入口好多
但都係個句welcome to gay bar

fairys把聲要練 而且其實聽得耐聽得出係男

但唔會聽得出係100kg

180cm/100kg

近排一邊踩單車一邊LIVE 好似減咗幾磅

係咁鬧人

一定唔係怕羞,可能係唔想都唔定 又唔係唔知fairys平時雜談幾痴線

咁又係怕自己型像差落去
好似一聽到英文, 即刻唔出聲一樣
有次RKS, KANAE同涉谷話佢係靚女, 凜好自然咁"唔''咗一聲
成班即刻話凜嘅反應似成日俾人讚靚女讚到慣哂, 連自己都默認自己係靚女

佢地係話佢PUBG個角色定佢本人 佢地2個成日抽女話佢PUBG隻角色樣好奇怪,之後戴左面具就話佢係靚女

話佢本人
當然係吹水講笑咁講
記得個時就係講緊凜個PUBG角色
之後KANAE就突然問"咁大家覺得平時凜個感覺係點"
結果KANAE、涉谷加埋留言好多人話凜係美人
但唯獨凜嘅反應就好自然咁默認

睇K島好似錯過左D好野

練左7年先有咁既成果
fairys勁在連啲突發既反應 好似笑聲 驚訝既反應都可以維持住女聲

全程睇住

佢連咳都係女聲

[/url]

咁最尾有冇呻吟

走數要切J 一係就承認自己係叶姐姐

做運動做到無氣都可以係女聲呢點先恐怖
雖然佢原本把聲已經好似女聲

Good gay
佢沖涼live雖然係用女聲講野，但都好核突 仲好撚多人睇

佢練到平時都係用把假聲講野,同地聲把聲唔同

我琴晚都有補返
佢掛住睇留言已經集中唔到打PUBG
如果我睇緊一定SC埋一份
不過佢最後都冇呻吟

又idol

楓5/100

委員長都少左幾多人咁
以前好似都有2萬幾3萬

不過萬幾人睇都已經好多

睇時段同做咩啦 但係要高過委員長開LIVE人數既vtuber暫時都未見過

出figure

海夜叉神D隊友愈來愈神奇 彩虹BANs靠佢了

尋日果8個成場都好混亂

依間野真係好勁,可以5個人一齊直播 之前仲有跳舞唱歌

呢幾個叻女嚟 但就係無乜人識

第二回VTuberモノマネ大会

KEN笑死我

Ken電腦有個file寫咗大概廿個人嘅對白
一要扮野就開返黎睇
入面有人有物件

係間野既問題,完全冇好好幫佢地宣傳增加知名度

有技術但係0宣傳真係唔知點解

花生君登場,最後變左花生君模仿大會

星期一都咁多野睇,完全追唔晒
又冇晒d時間

都係有時間先睇下

成日都好多野睇
搞到好多新番都未睇

其實game部全部人係咪搵人代打
就算道明寺都似係後期配音

就算係都冇證據

部長代讀稿

咁又係
睇咗幾條片, 只係覺得佢地啲GAME片好跟劇本
反而一氣LIVE 同故事短片幾好睇, 突顯到每個角色人設

部長講野完全冇語氣變化
但係佢個角色設計幾正

遊戲部唔玩遊戲最好睇

冇計, 其實人設唔錯, 只係佢地講野實在太假

太在意角色設定就會咁 另一方面彩虹社班痴線佬係另一個極端

其實睇真D彩虹社其實幾岩角色設定

小千用地聲同hajime雜談

小千的地聲都幾好聽

小千用地聲同哈哥傾計真係好似兩兄妹咁

仆街啦成件事好てぇてぇ

未講password已經有一個人撞到入場

都係小朋友聲

好似道明寺咁好努力扮到魯路修咁講野，但明顯feel到好勉強

ken

佢之前畫個張橋本好靚

佢地GAME片好一般
但搞笑片就唔錯

竟然會合作

game片劇本太生硬 同埋揀既game問題

如果有部員之間對戰
應該會好睇少少

佢地唱anison 好好聽

之前咲已經話想搞
真係搞得成真係太好

めあ幾好睇

係度問阿凡達係咪真係存在 痴撚線

成日都係一個人打 一個人睇

痴線 中二呀妹

點解唔係遊戲部個channel到
未入部?

因為佢係唱歌嘅

選曲 魔劣黎既喂
唔係遊戲部個channel應該係因為佢唔係遊戲部

唔知點解覺得個畫面好中二

整埋mv好勁

因為個MV就係中二阿哥幫佢整

小白、馬同杉田

Gamer mario網球對決

kanae真係勁到痴線 上手快到

lag左幾日
巴打你好似睇錯咗
殺葛葉嗰個係こーじ(物理エンジン) 唔係稻荷
稻荷嗰陣一直龜喺間屋仔度冇俾人發現過

原來係咁

moruru竟然同himawari玩PUBG

最後都係比笹木完虐

冇睇開モルル 佢係pubg新手？

好慘 仲要比人瘋狂嘲諷

正路係
見佢平時只係玩舊game

佢玩開game boy, 任天堂
最新都係玩switch嘅game

kanae係咪捉到路
連贏2場

Gamer好似唯獨赤羽好似隱咗形咁

最後一球

到底中間係咪放左水
最後一場咁樣

前幾日Twitter有條片

比起其他gamer,佢出現頻率好低
要求唔高，起碼一星期一條片都好

我覺得好似有
有幾球我見kanae冇哂氣 但條女都唔出狙擊球(當然有可能係佢冇留意到 )

gamers新人會

頭先ひまわり講おちんちんがいっぱい
笑撚死我

天然

多得佢地，彩虹社平均清楚值升返少少

真係だいさんじ

お鎮痛講到變左おちんちん 全場靜哂

信長都有睇

睇直播治愈過睇難民番

食左雞

咁都食到雞

好齊人

すもも去廁所3個就靜晒冇野講

都有野講啊

【Vtuber最強決定戦】PUBG大会で謎のメガネにあいのりされる稲荷くろむ【あにまーれ】

pubg大賽第二場嘅小插曲

神樂開多個分身做個人勢

てぇてぇ

hajime講果個honey strap 真係唔錯，唔係講人設
5個除左パトラ都比あにまーれ清楚
蒼月エリ自彈自唱真係唔錯

あにまーれ係動物園

宗谷いちか唱歌都好好聽㗎

狗狗係都唔錯

就黎全部vtuber都玩asmr

法國有D係假ASMR黎

えね 新MOD?

我正想POST
我覺得似係為咗遲下同彩虹社合作企劃而整
為咗冇咁淫, 符合公司規定

にじさんじBANs

bilibili 又幾多人做彩虹社既字幕

同埋佢可能會遲下POST啲拉小提琴嘅片

今晚好似有深夜三傑

好似日本2點

睇陣先訓

嗰邊成班模範囚人

ギャルポン子

RKS

屌一放完閃光彈即刻全裸

向日葵參戰

ponko個口含住塊檸檬

狐娘大叔打算將自己個channel比哂VR節目拎黎用

果然係國王
貢獻
即係佢自己嘅片係另外開個channel上載？

冇講日後會唔會再開個新既channel
但講到明而家會冇左自己既個人channel,舊channel亦唔會up個人既片

國王

冇語氣變化
今晚full power可能玩多次

白真人唱多次zombie首歌

【闇夜乃モルル】早口言葉対決をするゲーマーズ【本間ひまわり】

睇live個時笑死我
モルル話擅長急口令之後講得勁慢

冇記錯
モルル真人把聲係再低沉少少

新衫

睇煙花

佢尋晚真ac有開台

真ac都係用software調高把聲

以前仲係niconico時代個時已經覺得佢把聲好un耳

係有幾次佢開地聲直播同埋同其他nico liver傾計先出地聲

YUA終於有朋友

今晚朝ノ瑠璃開LIVE差唔多直踩5粒鐘
呢個係片段, 佢地遲d會upload高清版上黎

另外運營聽日發推如果轉推數過某個數有旬野益班fans
一個係擺booth比你地免費下載VOICE
一個係會upload條片認真唱歌跳舞嘅
另一個唔記得
另外8月4日係佢地三姐妹生日, 個晚會舉行生配信(不過到時唔知係1人定夾埋最細個個定點, 阿二因為執行任務而暫時停止活動)
佢地嘅營運

大家姐嘅youtuber ch.

YUA真心慘...
不過佢d影片悶加上背後營運又廢無計

好似唔見有人講
KANNA

人設係深崎暮人
另外仲有2個人應該都係同佢同一間公司
シシ

おこめ

超級大型新人主打Fortnite同Tik tok(抖音 )
佢d片就玩到出神入化咩3X殺/0殺/唔跑勝利
模式同猫宮差唔多(姐係請人代打, 然後搵個女CAST塑造成好叻射擊遊戲嘅美少女)
不過佢地背後公司應該唔惹少
人設請深崎暮人
同時係facebook/IG/youtube係咁賣廣告, 病毒式sell人 (sell外國多, 華人圈就應該係台灣)
搞到唔少人係到屌 (外國/台灣/日本本地都有人屌)
例如大量投放資源落廣告係咁洗人腦
注重門面野(落廣告)而唔係本身條本嘅質素
單單隨便抌錢落廣告就可以得到大量訂閱數同觀看數跟本就係到侮辱本身有d好努力運營緊嘅vtuber(例如 YUA, YUA, 同埋YUA...好吧, 計埋岩本町芸能社啦, 講真其實仲有唔少, 例如アマリリス組都係企業勢)
5ch個邊唔知啦, 不過有係userlocal個網站有請打手dis返hater互片
搞到管理員要特登關閉佢コメント欄
有人係到諗背後大佬係咪最近話100億円投資バーチャルYouTuber事業嘅GREE
跟住就有位人兄出黎講佢唔係GREE系只係單純打機打得好所以先多人fo佢subscribe佢
而個位人兄本身係GREE系支社代表, 唔關你事又贊佢?以你個代表身分黎講真係「此地無銀」

呢個已經fail咗 唔明點解要咁做

vtuber入面既人冇問題,但營運咁做搞到咁咪盞其他人唔鐘意佢

係咪得我一個覺得kanna個人設好樣衰
把聲唔算好聽,講野又悶,真係冇乜好講
如果唔係代打又會同其他人合作直播玩四排就話好睇啫

原圖好靚
3D模組柒柒地

病毒廣告之前都有人講
好似有人話佢fortnite幾條片都唔同快捷鍵，即係幾個人代打
睇佢twitter 個follow數同youtube個sub差咁遠就知有問題

其實請人代打都幾無謂
睇得vtuber都唔荒係睇技術

我記得有人講過
twitter fo數同youtube subscribe數字越貼代表佢本身係多日本國內fans
不過kanna佢twitter 5000人同youtube 8萬3人黎比真係
難免比人話有買訂閱人數(之前虹社d人氣爆得好唔自然都有人因此dis)
咁講真本身睇開VTB呢範見佢打機就唔係預佢好似PRO咁打機打得好叻
猫宮模式唔係問題, 不過佢把聲我覺得麻麻地, 本身又好棒讀
原全跟台本講野我覺得唔係幾好睇
本身想講新人唔好一黎咁高要求啦,不過見佢又係大型企業又咁有米抌錢落廣告
點解唔係d基本野做好d?

睇Vtuber打機有時要輸下，出下錯，臨場反應
呢啲先好睇
好似赤羽呢條短短幾十秒都笑到仆街

多起代打上黎最慘係會搞到其他好地地玩既vtuber都俾人懷疑代打,風氣問題
同埋有咁上下技術係的確好睇好多
好似RKS一齊直播都一定係kanae最多人睇
我自己睇偶像部打pubg見佢地打得幾勁都幾意外,又會再想睇佢地玩
可能人人唔同啦,但睇技術都有既

RKS得hajime同kanae開
hajime本身都少人睇
阿凜有開埋可能就唔同

btw睇打機點都鐘意live多d
d 臨場反應先好睇

琴晚大班人玩zombie mode已經係啦
主會場凛果度得6千幾,kanae成8千(頭幾場)
之後返工冇留意晒2邊,但見kanae有上到9千幾

kanae做zombie指揮多少少人睇都正常

我想睇宇志海多啲
追殺kanae
佢twitter upload琴日打pubg嘅相
佢用電話影電腦mon, 而唔係用printscreen

頭2場kanae雜魚死果陣已經係
之後彈game黑左mon先少返人
彈game之前都係明顯kanae多d
kanae做zombie果場咪上左9千幾囉

kanae真係好識玩
指揮喪屍又好好笑
仲周不時玩mute藝
琴日有到死左mute左唱希望之花笑死我

rin不嬲都係最多人sub最冇人睇既channel
kanae好睇好多

開得太多 但係佢都係superchat錢最多果個

除咗kanae 之外基本上最多人去佢個到睇
今晚彩虹眾開幾個視點差唔多霸勢啲流量
而偶像部就好穩定4500同時觀看

偶像部金剛好多人睇,上次成9千

我覺得佢唔好一日開足24個鐘的話就會平均多D人睇

金剛次次都最多 最傻

觀眾變哂比達

終於番黎

KANNA睇過幾分鐘已經唔想睇
有時打機會輸, 出下錯, 臨場反應
呢啲先好睇, 夠真,夠自然
好似彩虹社赤羽呢啲先好笑

YUA
癲婆終於出現
但估計8月完咗又消失

冇啦啦出埋之前個REPLY

えね入呢個project係咪之前個人勢組織嗰個黎

SUNTORY公式vtuber?

其實比達呢個neta幾時開始出現

好似係佢自己講

其實咩事
冇睇過

佢玩果隻Rusty Lake Paradise 係解謎game黎好多指示廚係chatroom比指示
一黎佢自己好蠢
之後有次佢就話Rusty Lake Paradise玩得唔好會有好多比達出黎
chatroom見佢咁蠢好多人會發癲

明明最後可以成功, 但佢又郁錯舊冰
唔怪得咁多比達

忍道

ロボ子
遲下追返先

30秒都冇就失敗左

咁快

唯一制衡到叶嘅人物

一開波即刻捉住kanae

呢條又好好笑
話俾老豆老母話講野太粗魯
之後打機又叫人死但又即刻道歉

大叔新Project第一條片

打風好大聲

WF2018會場報道

アンチン ケリン 大佐 離開左bans
三個理由都唔同,但可能係要加入事務所之類

其實離唔離開都好似冇分別
Bans只係一個名義成班友有時コラボ玩下傾下計

所以先奇怪,例如ケリン 既理由係想有時間專心整自己既片,但bans既活動根本唔係強制參加

似你所講可能因為事務所，可能仲要係出名或大型事務所

可能只係想表示自己有嘢做少咗好多時間同佢地玩
廢事觀眾有太多無謂猜測

bans根本唔係咩正經組織

ow

Ken之前係モノマネ大會嘅表演

原來sumomo隻野識郁

すもも園長Vtuber出道

做proplayer做到佢咁得閒

有得同女仔玩你制唔制

向日葵做園長

yuni把聲

生歌都唱得咁穩既 氣都冇喘

又好聽又可愛 好勁

放棄打機好過

準備好換耳膜未

隻game d劇情

正野嚟

一click 入去，見到makoto 整緊唔知咩黑暗料理？

??邊個makoto ASMR果個?

係啊

葛葉原來係GAMERS黎

一定係叶私心拉入黎

唔係,KANAE同佢咁熟其實係原本因為GAMERS而識
所以葛葉一早已經入左GAMERS,只係冇公佈

啲女咁高質 佢兩個實好爽

葛葉未公佈係gamer之前都可以有活動咁得意既

二次慘事可唔可以收手 加埋夠48個未

睇返K島講葛葉係仲早過kanae入彩虹社

岩岩睇twitter佢自己話係實質0期生

呢個人用Vカツ整vtubers還原度好高
由個人勢到彩虹社嘅vtuber都有整

六道冥自己都有玩下, 都幾似

coo話第一批gamer 出道之前已經搵左佢

咁其實有冇解釋到點解葛葉要自己活動一段時間先

冇講 ，等時機成熟掛，本身葛葉都係轉生

himawari一開台修女同kanae就入去
咁得閒係咪成班neet黎

得akabane真社畜
慘

白百合比youtube禁直播3個月

修女原先有職業 ，而家可能專心做vtuber

佢尋日the forest 玩左300個鐘
一開始同kanea玩果時好似先岩岩開始玩
有人話佢成月應該日日係森林

應該日日放工就日返去打森林

吓, 點解
唔怪得呢排都係短片黎

gamer 玩OW

頭先moruru係咪呃鬼kanae聽唔到佢講野

打電腦

係

有幾個未玩過

有2個新手 原諒佢地

打機呢d野同人鳩打對戰先學得快
而且有個ow proplayer唔驚啦

係PUBG PROPLAYER 而且日本本身少人用電腦打機,seeds有D係連基本槍game操作都唔識

本身ow pro轉去pubg
不過架仔電腦白癡就真既
大學上堂班友連ppt都未用過

佢好似話玩到season唔知幾就冇玩

唔係, 禁播今日嘅事
之前都有開始整開短片

無軌道系月ノ美兎
過左40分鐘啦

遲咗冇睇的記得翻睇
委員長求先唱歌真係一絕

自制素材唱血界戰線ED1 Sugar Song and Bitter Step

肯唱FULL既MOON未 修女都唱左次了

睇到佢地玩自己又想玩返
可惜係香港係冷門game
冇fd鐘意玩 冇得好似佢地玩到咁high

亞洲ser雖然得一個,但係好似係跟ping分區 快速都要幾耐下先有一場,
遊樂場果D排唔到人咁濟
同埋同FD開心玩同solo想嬴咁玩係2隻game黎

冇玩過OW
就咁睇其實似TF2咁

ow玩兩玩好快厭
blizzard更新慢
esports個邊又亂到7彩唔知睇乜春

日日玩係好快厭
間唔中同fd玩就係好好玩既game黎
佢比賽d視點又係幾垃圾,成日轉黎轉去
有玩既人都睇唔切發生緊d乜

我覺得7-11要同凜合作
次次凜係TWITTER POSE完係7-11買咗咩, 好多FANS就去買
頭先見到凜只係打幾隻字, 又有幾個FANS買咗支雪條食

Lawso案件唔係無可能

Lawson

如果有委員長咁出名就有可能

凜都叫有13萬follow應該都算出名啦
係平時唔算多人睇姐

但係冇委員長咁癲嘅表現, 可以俾人瘋傳

咁講...呢種案件比4天王都未到佢地
不過最近委員長接到花王嘅案件

8委好似月中, 但個活動其實係咩黎

比賽就係儲大技一波決定一切

美國家姐出現了

仲以為係出艾琳家姐先

最近聽緊一個自彈自唱嘅vtuber叫水科葵，好似都唔錯（雖然有時彈錯）
好似同珠根うた同一間公司（但唔知邊間）

好似話叫うーたま族已經有7個人，你見到有幾個畫風差唔多既就係
珠根うた

星菜日向夏

奈日抽ねね

有栖川レイカ

音羽雫

城乃柚希

新人留名 岩岩開始接觸

完全唔知うーたま族背後係咩公司,有能力量產3D vtuber
但成員既活動全部都係比返佢地自己搞,又唔多同其他vtuber接觸,所以搞到知名度幾低

3d都唔差 但係完全唔宣傳

仲有位長谷みこと

咁耐都唔出現

畫風勁靚
全部都好似自己live就算
連佢地幾個之間都好似冇コラボ

最近無咩熱誠追黎睇 都剩係keep住追月啲片

最早出星菜日向夏同珠根うた有コラボ
契機好似係兩人各自開LIVE唱K到中段時候發現對方

赤羽ユキノ

又黎多件
合共9人

同鳩羽一樣，謎一般嘅公司
但佢真係整到個環境好真實感

月嘅片真係相對冇咁悶

佢覺得無趣悶個d唔會up上黎

一文字マヤ
第10個

睇黎大公司黎
咁多個

琴日直播唱血界個part

最多幾多人打ow,啱啱見到呢個打得幾好

6v6
BTW又有新團

中二個妹有D棒讀

部長都係啦

部長係劇本味重 同棒讀唔同

部長最近有改善

果個比參加者用特設嘅洗衣機，喺洗衫（應該係送果件T ）嘅時候可以同委員長對話，洗完拎件T 走人，限幾十個名額

5盒海膽加高級牛肉

himawari又ow
真係廢青黎

咁嘅活動都諗得出

佢一陣晏就又玩PUBG
夜晚又同moruru玩

唔廢青係無資格做gamer

dmm 都出vtuber

放暑假咋
人地有返夜校

琴晚睇咗陣神樂めあ，睇下乜料啦
點知原來係癲婆黎
玩Mario car走直線都可以蛇行走，又為咗拿coin行逆線
平時講野好似好可愛咁，一過到人鬧人肥豬
最癲係次次一抽到子彈火箭道具，把聲即變重低音大叔聲，鳩叫到爆哂咪
玩玩下又好似精神錯亂咁，語無倫次

比你參考下

把聲仲尖過akabane

痴線，癲婆
聽力受損
佢把聲好啱唱metal

睇完之後隻耳好辛苦

耳嗚都出埋黎

睇個時音量較1都夠
佢打機真係好廢
人地讓佢，佢一過人就笑9人
毒舌

德國小孩

用咗30分鐘隻耳仔先回復到7成

真？夜校

好cute
根據情報仲係扮乖

留言已經有前世既野

靚女（口罩）

2d個人隻眼同頭髮真係好靚

神樂同信姬今日個Mario carコラボ係咪完咗啦？

8點先開始

準備定新耳膜先好入去睇

呢d聲咁common都咁快比人特定
係咪自己放料

希望趕得切返去睇
一個鳩up一個癲婆

呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！

試下開咗幾秒聽，神樂無啦啦呻吟

注意音量，請先準備定新耳膜

信姬今日把趕特別大叔咁

又呻吟緊

倒數十秒好撚正
遲下再翻睇返呢到

特定RTA

頭先信姬係咪話神樂打機樂撚廢
跟住神樂扮俾佢媽媽阻住佢打機先咁廢

睇完神樂有himawari
好治癒

富士葵新衫靚wo

睇佢2個玩真係好歡樂

凜今日竟然玩揸車

好多人sub

凜唔識轉波

佢今日先開sponsor

頭先一開sub，chatroom成板綠色

仲以為superchat 同 sponsor一炮過申請

凜揸車揸得好慢

狐娘大叔可能會上杉田既廣播節目

大叔個channel 轉左名之後人數係咁跌

突然覺得himawari好似個galgame角色

第一次出條片D嘉賓咁多無名,緊係趕客啦
仲要係talk show, 邊有人想睇完全唔識既人係度吹水

其實果幾個人已經算出名,全部都係早期出道既vtuber黎

又係呢個pose

頭先先補返笹木玩恐怖game
呢D先係正常玩恐怖game既反應

ひまわり果d好大對比 要諗果d恐怖game完全get唔到

後半部冇得睇

隻右手骨折

一開始就公布左既secret guest
聽日突擊測驗d friend

其實成個節目係玩心理測驗??
希望YOUTUBE會有人錄低放出黎, airi應該後半部先出現

玩三隻同心理有關既game
痴線佬測驗,人狼,仲有唔知咩game
我估全部都係5個人一齊玩

今集笑位
一開頭自爆外出
坐低休息畀人發現
平成最後一個平陰日變左底褲日
人地煩惱係想做某種興趣去,但平時亂洗錢冇錢買器材.解決方法叫人放棄,試下其他興趣.仲推薦人去starbuck偷聽隔離枱講野為興趣,成本低又唔洗器材
ポン子自己對人狼game既理解雖然唔可以話錯不過講到好黑暗:玩家扮演一條村既村民諗辦法趕其他人出村,大家係度傾應該排斥邊個.講到好似日本人傳統既村八分咁.
之後d人亂up話佢聽狼人係成班人一齊做村長,定村規既game.佢舉左一d規矩,其中一條係"要注意如果不斷攻擊d雞,佢地會反擊",其實係講緊zelda

課金裝,手郁同裙郁仲有effect

愛梨呢排應該都好忙,ポン子果邊咁多活動.呢兩日又做觀星會mc,岩岩都係做完mc即刻返黎準備ポン子直播.呢兩星期好似少左報天氣,或者轉左去下午時段.一陣又係做下午,夜晚就去人狼event.真係變左打兩份工.

係囉，好似日日都有工作，冇放假咁
Airi陰暗面好勁
Starbuck人間觀察，又監視全部comments
好恐怖
又成日講埋啲黑暗人性醜惡

底褲日

近排啲bgm選得幾好，好似占卜環節咁

終於有人cover呢首
btw,rio把聲

有返解決煩惱環節好似返以前咁,一時認真答一時講笑.

twitter有條友成日追撃ポン子

係咪ぴーろーぱーろー キズナー呢條友
成日講superchat單野
之前話SP嘅錢拿去救災, 呢條友已經連POSE幾次不斷追擊PONKO

お悩み相談正, 但最好每星期唔同, 例如下星期係估動作遊戲, 再下星期先再お悩み相談

rio一開始果幾段片把聲都未係咁,係之後越黎越沉

可能有少少old news

ポン子おおおおおおおおおおおお

rio辭左份工專心做vtuber,打算平均一個禮拜出5條片,咁可能會好快冇話題好講

雖然話就話四天王,但識得vtuber唔多而又講得出名既都係得愛一個

好細聲,又lag

打機片,唱歌片長做長有
不過個人勢淨係靠做youtuber會唔會搵唔到食

ポン子個嬲樣

冇得睇，要俾錢

有家姐幫佢就得既 如果得一個就難

好怪既組合

變左選村長
不過尋晚完左之後愛梨已經係niconico chatroom度話自己輸硬，因為新年節目度玩多啦A夢麻將都慘敗。
雖然岩岩輸都唔關識唔識玩事

連續兩次一開波俾人狂殺，好慘
唔知預約咗，遲下會唔會有得翻睇後半部有料部分

Full power

而家仲有full power mode

屌 ポン子發癲
枝槌

天才

有得親自郁好興奮

佢呢個係咪帶住Vr玩
見佢狂開道具好興奮
希望之後直播都有

係.不過係用岩岩insider直播果邊d技術.平時應該冇

可惜，有就正
好快手

係咪轉左人配音?

究竟後半部發生咩事
空同ちゃんまり都講ポン子

twitter有人講
最後一場ポン子做預言家,但搞錯左狼人,累輸左自己人
第三場就ポン子同sora狼人,靠sora carry

ウェザーロイド占い
ポンコツ
第一次玩算係咁
村長

好過之前,但唔係講日文就注定少人睇

唔aim日本觀眾好難做，好似虎妮DD果d, 就算唔識講日文， 都會係d片加返日文字幕同開twitter攻日本市場。香港youtuber都難做，更何況vtuber. 加上冇咩宣傳同D片又唔係太吸引
btw, 我覺得把聲幾似以前d etv咁

其實我一直唔明點解香港700萬人市場但youtuber可以難做到咁

咁老實講
香港班yotuber有幾多個真心高汁
幾隻手指都數得晒

加上香港後生一代由細已經接觸台日韓文化
又識英文可以睇鬼佬channel
邊似台仔架仔淨係識睇本土野

香港人你開sub，superchat，接廣告都有得比人屌
更加唔好話donate
好似達哥咁多年先開sub都有得比人屌
外國台一千人都冇已經開緊

我覺得呢個係其中一個主要原因
日本人好多唔識外語,睇youtube多數睇返日本channel
但香港人會睇好多其他地方既channel,所以個競爭市場大.尤其同中國同台灣d youtuber/youtube channel既競爭最激烈.另外,大公司同專業團隊搞嗰d channel吸左好多views,好似中國電影台搞d音樂channel.細公司/個人好難鬥

日本反而調返轉,d人叫你快d接廣告,開donate,賣商品
但其實近年d觀眾對賣廣告接受程度高左,主要都係兩登d人屌

明明唔係強制你賣，強制你sub都好大反應

睇左yomemi家姐既片.我估好似ami yamato咁係日本人但係外國生活左好耐

Fairys打DS 唔爆機唔訓覺

有左呢個software可以更易整3d mod,仲要係免費,可以全民做virtual talent了

達哥應該只係逄紅必反既產物
已經唔關sub唔sub事

睇佢個速度應該好快爆機

比Vカツ自由度高好多

Vカツ嘅衫都幾多, 連白百合, えね、ロボ子等等都整得好似

突然覺得就算係凜，如果變成係香港ＶＴＵＢＥＲ，都會俾兩登話係臭雞 ，

想像唔到香港有asmr台會點

正想post

近期game 部D 片都睇竹7出想幫部長建立一個痴線形象

竟然玩dead space

最後竟然冇人發夢

道明寺妹心諗打死都唔會入呢個部

乜都冇出現楓已經驚到痴線

大家的鼓膜存備足夠嗎

話說佢地好似係現實係一齊

好似真係線下聚
楓咁叫法今次鄰居投訴不可避

爆咪

求先楓玩緊 , 離支咪最近所以超大聲
依家到海牛玩希望好d

海牛玩個時game over都完全冇叫到

應該玩過啦 FDF 果d jumpscare 玩得多就唔怕

感覺上海牛有玩過呢隻game , 之前見佢自己開台玩其他恐佈遊戲都係叫到拆晒天

我估睇人玩過多
叫佢自己落場之前都話驚咁

又玩委員長唱歌

應該唔係真家姐啦
btw,係佢d片comment度又見到Justin Y.睇親好多鬼佬片都見到佢身影

niconico睇返富士葵個電視節目,有度講去間餐廳食野.見到彈幕d人話快d憑舊茄子牙齒印搵真身,忍唔住笑左.如果咁都搵到真係好野

宜家係宇志海玩緊?
成日尖叫邊個黎
深夜仲咁大聲實俾人投訴

有冇LINK

頭先叫到痴線果個係小千
比隻鬼嚇完即刻換左人玩

次次出現差唔多一樣, 有咩咁恐怖

小千有時咩都冇都會嚇親
明明其他幾個都已經冇咩feel

宇志海好撚冷靜
大家都係幼女
但係同小千好分別

但估唔到私下聚會

咁有d人眞係比較冇膽的
btw我都係覺得Five Nights at Freddy's緊張過呢隻game

但呢隻見得多鬼真係麻木哂
我都覺FIVE NIGHTS比較恐怖, 個種緊張感

D鬼殺得死既已經冇咁恐怖

玩OUTLAST
我估小千一定心臟病都似
OUTLAST呢D 只係可以逃走, 勁恐怖

現實聽到把聲嘅話, 應該幾易認
葵呢個節目好睇話AI之前個節目好多

最後介紹個個地方幾正
東京有間宇宙博物館都同呢個差唔多

耳都聾

我部腦太渣 , 最尾lag左下聽唔到四個人一齊じゃーねばいばいどーん

我去左沖涼 沖完返黎完左

咁易殺得死D鬼已經一D都唔恐怖

Vtuber人狼 ポン子 やらかし村長まとめ

有後段精華

嘩 劇毒

ポン子係主持後面又舉手又推人
預言者（狂人）
最後個round，chan mari問ポン子點解預言錯，ポン子講咩，聽唔明

好似話自己平時占卜好叻,叫人time shift時記得睇

宣傳
經理人係twitter話其實遊戲期間airi講好多野，但原來收唔到音

但剩係動作都已經笑死人

其實收音問題都唔關佢事.不過nico百科寫話佢份人好認真,佢有次event報天氣唔滿自己表現喊左成晚冇訓,就咁去做第二日演出

好認真
對自己要求高係一件好事
唔怪得佢話今次收唔到音都想喊
希望快啲又有新活動
用vr比起平時睇落可以容易啲轉表情，發嬲個樣好笑

PewDiePie終於睇到AI條片

......

拳皇
雖然女仔先多人睇
但拳皇我覺得出返草薙京，八神個啲先好睇
咁另類先正

應該出kula

識出一定出蔡寶奇同陳國漢
btw,兩頁前已經有人post過

茨城VTUBER都開始出片了

ポン子twitter followers 4萬人
差唔多大部分youtube channel嘅人都有follow (youtube followers 4.4萬）
但可惜嘅係影片瀏覽數好少過萬
有7000已經算好

figma

冇充電果d少view正常
btw,ray同sora連經理人twitter都有follow,之前好似仲見sora有留言

夾到個委員長缶バッジ了
今次好少人玩唔洗點排,不過難左勁多
夾完一個收手唔玩

都出左一排

之前出左3日左右俾人夾晒啦,果陣排個幾鐘都玩唔到
我見twitter話今日返貨先開黎玩,點知難左咁多

咁有錢玩呢d

叫得仲大聲過幼女

hololive合作

彩虹社offline 煮飯

我發現彩虹社諗企劃嘅思路同其他團體完全係另一個次元

似成員自發出黎玩多D

馬做乜鳩

Ray?
Sora有留言 我見佢一向都同airi互動，連經理人都有，呢個第一次知

馬都有生日派對
張圖咁似18禁節目

ray=omega sister家組

因為有委員長咋,我係因為佢入坑既
同埋自己本身都鐘意夾野

楓同robotto玩fortnite
好似冇見過楓玩呢類game

夾完有冇得寄黎香港
我都係因為委員長而入坑 , 我都好想夾

楓會打呢類game都幾出奇
不過roboco真係好鐘意玩fortnite

應該冇
日本多數野都係唔理海外

佢成日玩,但玩極都係會自爆

好想再睇ロボ子同ken, fairys, kanae打fortnite

凜玩outlast
把聲好好聽

佢已經玩得算好冷靜

比起其他女人真係算冷靜，唔驚
但間唔中大叫都幾正
好少聽到凜會咁大叫

万楽えね漫畫

竟然有女fans

好似話Vtuber圈男女粉絲比係8:2
而委員長呢種形象嘅人通常都男女通殺

委員長 今晚5點 ニコ生

今晚5點？ 下晝？

係 手快打錯

原來宇志海屋企開壽司舖，仲要唔係迴轉壽司
一陣彩虹社班人有口福了

Akari同社長合作

覺得會炎上

食埋akari

週刊少年マガジン出vtuber

真架 ?
いちご個twitter全部用假名真係唔識睇
我日文又唔係勁

係咪玩辣辣壽司邊個食

same

返工睇唔到12人offline 合作

向日葵都刷覺到
moruru自己冇咩自覺

當時我有睇live 個時唔知咩事向日葵叫佢個姓

實質一二期生全員合作
得閒果陣睇返重播

我都係
我幾乎都係睇K島先明

咁豪

正,omega sister拍玩carcassone.希望玩多d board game

而且今晚應該係佢地12個包晒場添
完全免費的話宇志海老豆真係好豪

sumomo幼稚園真係完全幼稚園feel

治癒系PUBG直播

又多十幾個
不過都算救一救voiz 死淨一個比佢過黎

Voiz公式果邊話兩個都唔係引退
姐係另外果個都會救埋，可能遲下Seeds又再加人俾埋佢入黎

今次d新人又唔係靚 點睇

二期生(第1彈)
SEEDs我已經一個都冇睇

到時都係睇下出咗黎邊個有趣先再追
依家seeds除非合作，唔係的話我剩係睇海夜叉神

voiz真係唔知做乜，而家得返一個仲有做live
btw隔離有隊男團live平均有4000人睇

一定陸續有黎

seeds主打既同1,2期生有d撞，少d人睇係正常

Voiz諗住搶班女性巿場，但又on99咁同seeds同一時間出道，Seeds已經人多仲要同佢地爭
事前一d宣傳都冇，又冇得同本家同seeds交流合作
Seeds的綠仙講過佢本身係voiz，之後先轉去seeds
所以佢想幫voiz但係唔俾交流幫唔到
搞到voiz自成一角同由零開始冇分別
唔俾交流合作真係害死佢地的屎橋

係，加上佢地開直播的時間成日同一二期生撞
睇seeds的人其實本身都已經睇開一二期生，撞車的話除非係ギルザレン咁同時幾窗
否則都會放棄睇seeds，令佢地的收看人數再少d

日本d人其實多數用手機睇多，幾窗反而少，
seeds會睇修女多，睇得出佢好有心搞企畫，但係次次都有器材問題，網絡問題同版權問題

吸血鬼尋日壽司合作講佢同時9窗真係痴線

修女的食雪條asmr係咪仲未搞掂

出左漫畫

雪條食左啦

佢asmr未搞掂，上次setting出左問題，對上同綠仙合唱果首又版權問題ban左

彩虹社我而家覺得最有娛樂性反而係gamer
seeds總係差D火侯，尤其係同一二期生對比的話

終於出現咗個可以打低神拳奧義ケン，
佢就係白百合
雖然都係55波，有時白百合比ken天然屬性笑到好似mh隻搔鳥咁
但係試過幾次調教ken
好似叫ken扮某一種聲，點知又直接話討厭
又試過突然傾傾下計扮話要走要訓教，搞到ken好寂寞，仲不斷佢叫唔好走

白百合真係好勁 (意味深

佢把笑聲
之前ken教佢點樣魂解放
最後白百合好似答應搵次同ken合作個時，用真聲出場
（琴日nico live聽到佢用真聲試咪，把聲都唔差，比宜家低沉少少）

之前神有嬴過ken,ken直程喊埋出黎

22:25左右

神嘅天使屬性真係好撚勁
魂解放!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
只係睇過電影北斗神拳,
但係呢條片入面嘅KEN,
感覺就好似北斗神拳裡面
拳四郞一直孤獨流浪搵佢愛人, 日日都好寂寞, 內心空虛
最後終於搵到個朋友一樣, 感受返久違嘅溫暖

但真係FEEL到每個VTUBER甚至聽眾, 各人有各個故事
好似KEN, ENE同魔王咁, 現實幾辛苦都好
但係VTUBER到搵到朋友

之前關注vrchat嗰邊都係咁，好多人係現實中都有生活問題、精神問題，係Virtual世界開咗新身份之後先發洩到

個人勢好多都係咁
如果香港多人玩, 我又識電腦野, 我都玩

叶&葉子
搖撚準備

凜長髮都幾好睇

邊位巴打super chat HK$50

JK(23歲)

唔係3x歲咩

我指佢個長髮人設 話係23歲

突然加埋幼稚園3人 好正

我前面冇睇到

班長25萬

阿凛都擲SC興祝

PONKO一個人玩USA GAME
好寂寞

委員長同楓相性診斷良好

Kemt萬歲

委員長同金剛合作

seeds新人已經係咁出片

唔講以為玩緊懲罰遊戲
staff自己都搞錯以為一定要講同美國有關既野.
全部美國人都叫michael

有幾十個MICHAEL加入CHANNEL, 突破4.5萬人

中間點解啲人係咁提留言モンハン?
只係聽到AIRI話最近玩具3DS 星之卡比

佢叫人去摘生果,講嗰句"一狩り行こうぜ"係mon hun成日用既宣傳口號黎,狩り本身解狩獵,又可以解做採摘

AI同棒球GAME角色合作D片都幾好睇

好似係偶像部第一次同外部合作??

無睇開偶像部
上K島睇下先知佢地唔同其他企業咁自由

係...次次直播都要預約,而且黃金時間淨係俾直播一個鐘,永冇加時
貓乃木唱歌勁好聽但俾人限住唔俾唱成首,次次唱得果2句勁吊癮

其實咪俾佢地自由live
還掂都係佢地自己開live
就算撞時間
都唔好重疊咁長咁耐咪得

有版權JASRAC好撚煩

Vr 明星
如果係vr band，我比較有興趣

依間野既技術真係好勁

YuNi唱lemon

我記得金剛有次想加時半個鐘走去問.live得唔得最後都係唔得

game部部長生放送?

係咪想掃清代打嫌疑
雖然生放送都可以代打

暫時睇落好自然

遲下睇返先
唔通真係佢打

希望遲d可以介紹下zombi子間cafe,都係同一個縣

愛梨問comic market有冇人cos airi,個個都叫佢親自cos
不過套衫都幾難整
btw,今個星期愛梨淨係尋日有報天氣,唔知係休息定去左做錄影

想睇

ponko扮緊michael jackson

全身骨折

MOON WALK同身體前傾幾似得
白條片介紹PONKO叫フェザーロイド

睇comic market d相暫時淨係見到有AI,月同akari既cosplay

有人估重傷患者

前一條題目占卜完全估唔到

冇計 , 個模組的手掌太硬直
做唔到摸水晶球的手掌

只可以做包剪揼同1字

而家諗下其實佢d動作係咪真係用motion cap,岩岩個身斜到咁點做
定係上半身cap,下半身用電腦控制

似又變囚犯
鎖住對腳, 再用MOTION CAP 上身

整得好正,幪面超人build個片頭,仲要有埋變身器

ニーツ入咗ENTUM
會唔會魔忍G都會入呢

BTW忍(乾伸一郎TWITTER好耐冇UPDATE, 但有人係呢到確認到佢仲生存緊
鹹濕忍耆

龍我唔係應該用人工智障

睇咗陣部長LIVE, 佢好少回應COMMENT

BTW有人話似打機錄定, 後期再配上去
其實都好難確定, 真係各有各睇

同D成日話達哥播片果D有咩分別

comment好多負面留言
但條片又好少負皮

唔會吧? 佢今次用youtube以外嘅直播app，觀眾打賞有即時效果嗰種，佢都有反應啊

成隻熊掉落黎
多數留言話打機個畫面係早期錄定

岩岩禁入去睇下,佢description話reality同youtube同時直播,淨係睇到reality個chat,所以佢讀緊果d 係reality嗰邊d comment.同埋youtube comment有人講左佢其中一個對手打完之後有係twitter出post講

部長

力也同花生君

我見comment有人仲吹到話將game畫面延遲少少.佢身邊有人玩緊同解說,佢就覆述玩既人既說話

咁樣難度好高wo

Anti的諗法真係充滿創意

不如直接話D comment 係搵夾定時間

唔係直接面對面佢地都唔會信
真係由得佢地算

力也同花生鬥rap

當初weatheroid設計招募

所有參賽作品

呢幾個都唔錯，但都係宜家呢個都吸引

同埋好明顯睇到啲畫功
呢個似小朋友畫

不得不提呢個經典作品
得田上同兩三個畫功係另一個級別

最後嗰張咁old school,尖沙咀海旁幫人畫d人像畫咁
不過而家揾到嗰d應該唔齊，段片見到有106張，有幾張都幾靚

全國live

今晚決賽既選手介紹

3d yomemi要來了

game部線下實況，唔讀劇本個感覺差好遠

キズナアイ杯決賽就快開始

人工智障

ケリン入唔到決賽同道明寺對決

道明寺繼承兩個人遺志

求先睇過下道明寺果邊 , 見佢都玩得幾犀利
希望佢不負Game部之名成功贏到

本戰每個人都幾勁 (除咗主辦者

安定の9位

主辦者

d人真係好勁

中二

道明寺都輸左
兩個約埋鬥過算

頭先ケリン 道明寺 愛3個既直播都過萬人睇

求先睇ケリン果邊都冇留意到
ケリン同中二咁多人睇但輸左真係好可惜

道明寺最高去到2萬1

呢鑊真係訓左冇睇AI杯

尋日力也同花生君rap對決

委員長新平台放送

用個濕鳩app開台都2萬人睇

依D APP人數唔知係用live定累計人數呢

有3D委員長喎

用desktop睇畫面好單調

要用app先有chatroom同扔野 但係要入日本app store

委員長可以同ポン子玩骨折藝

reality個app都幾得意
但係冇得係電腦用chatroom好麻煩 要特登開VPN down app
Mirrativ PC都用到

冇睇到委員長點骨折

幾順，特別頭髮
但係動作有少少唔自然

委員長之後好似會upload翻上YouTube。miss咗可以睇返 再唔係niconico可能已經有人cap咗段片

仆街果陣咁啱食緊飯 差啲噴左出黎

家姐打機都幾好睇同好爛口
但睇yomemi同佢合作,雖然唔知點溝通

咁撚快有gif
真係可以同ponkoコラボ

家姐應該會夾雜日文同佢傾計
有冇邊條片特別爛口，推薦下
我只係睇過開頭個一兩條

7DTD同blackwake講好多
不過我覺得最新果條片玩恐怖game最好睇.cry of fear呢隻game正

楓同ロボ子さん玩fortnite

係咪個3d rendering做得唔好,硬係覺得奇奇怪怪

NICONICOシロ生誕祭

睇落好似shadering做得唔夠靚 塊面睇落冇咩色澤
尤其是下巴嗰度好怪

第一次地聲唱歌

shaders* on9咗

AR好正

質量高到好似初音演唱會咁

淨係睇片先見到AR,現場d人見唔到

馬頭個頭唔同左

啱啱落左街錯過左

好勁
好似真人

但初音就係現場都睇到3 d?

好彩事先預約咗

希望有人cut咗up上網

初音係用hologram投影,現場d人都睇
冇幾耐前遊戲王大賽開頭都有用呢種AR技術,睇片會見到d怪召喚出黎

之前睇片都見過玩遊戲王擺張卡上部機到
跟住有隻怪係張卡到出咗黎
好正

玩DBD
遲下先翻睇返先

冇白金都冇比人踢

極樂淨土唱唱下拎AK同電鋸

小白唱歌幾好聽

yes,聲優以前有唱手機game既op,youtube都仲搵到

今日咁多節目點追呀
又ロボ子同楓
又白
又有ai 杯
又有白百合24小時live(宜家同fairys,お姉さん同えね, 4姊妹玩pubg)

不嬲唔會追得哂

學吸血鬼大叔咁開9窗

佢個頭個效果好正

LUNA條慶祝生日片

將求先親分的感動還返俾我地

選錯選項好搞笑

Project Paryi得神樂過萬
其餘得幾千
明明差唔多時期出道

神樂話題多D

呢part回憶係幾感人

係咪我睇漏眼定係真係呢間公司少宣傳
唔係有巴打提神樂, 我都唔知有Project Paryi

夠痴線又搵人合作nico又有精華片

佢 9 UP好勁
玩恐怖GAME 例瀉杯茶, 之後清潔都可以9 UP好耐
性格又腹黑
扮聲又好勁, 有次扮星之卡比吸野把聲

宜家同白百合LIVE嘅ユメノシオリ, 又係同一間公司
又係同神樂同期, 但得5000人
前期嘅片瀏覽數得幾百
好慘

依條片之後佢開始多人睇,夠哂癲

仲識做下話題

求先小白唱歌果幾part

第一條片
間公司又會俾佢咁自由講呢啲野

之後果次直播個角色隻手就比繃帶綁在左

仲要突登整個新立繪比佢

神樂特登走去整比神樂既畫師睇,之後對方係度苦笑

(・ワ・🌻)

7月每日出道既vtuber人數

雖然鍾意睇Himawari
但佢玩既game真係好悶

3個人以上實況先最好睇

同人吹水體現到佢蠢先好睇

冇乜vtuber好似達哥個d咁玩sleeping dog呢d on9 game
個個都係dbd,食雞
本身呢d game已經觀賞性低仲要一個人玩

果D game夠出名 PUBG其實睇人玩好悶

sleeping dog今日雪汝有條片

竟然有架妹玩sleeping dog

頭先經理人話聽晚流星番組係係輕鬆風格,同埋有ポン子.唔知會唔會有マド樣

正想POST出黎
有機會, 又黎一人扮三角

呢排留意緊佢，物語系列風格既片
尤其呢條片，最尾扮埋千和把聲

加入咗ENTUM，以後應該多D曝光

日本原來都有人玩sleeping dog

好似幾有趣

I want you, 9on廚

原來有MV

唔得閒睇流星群live
遲下睇返先
我估有マドさん

炎上feel

宜家發生咩事？

介紹d staff全部都係惡搞其他vtuber

咁過癮
睇黎間公司真係開始食住vtubet個勢

覺得平時公司裡面ktr佢地班主播同工作人員好笑下愛梨係vtuber之類
講下笑咁

惡搞VTUBER
愛梨like

仲有磯夜月

最後見到ktr真係有戴粉紅色頭飾
twitter見人整左個流星番list,原來以前好多都有マド樣.有ポン子果d都係同ktr一齊,之後中間轉愛梨
同埋以前已經有合演

有段係一人三角
KTR 嘅話,好記得PONKO無啦啦話有流星 (但係同KTR係室內)

你呢張邊條片到
好似幾好笑

1:15:00開始

09:00分 KTR個演技
扮愛梨係附近望緊PONKO LIVE

好想佢不時用下播錄音既ポン子,雖然機械聲可以讀乜都得,但用預先錄好既對白組合成唔同意思有趣d.

愛梨同ponko互相整大家
互相「批踭」
愛梨仲話不嬲都係咁同ponko相處

Ktr仲特登問ponko問題（明明冇預先錄答案）
呢種錄音好好笑
都係因為呢個玩法
カニ座先咁出名
我都想平日live有時用一兩句錄音

唔記得貼委員長同金剛

屌唔記得今日有
冇得拉返去前面睇

唱歌

要等佢UP replay 2個幾岩傾冇咩冷場

傾B級電影傾到興起 金剛仲唔小心劇透
第一次見有人咁期待LINEニュース

當人人睇緊委員長我就一直睇緊kanae玩恐怖game
雖然隻game 一D都唔恐怖

隻game太垃圾睇左陣冇睇

開頭都叫左幾下
而家已經完全唔驚

屌你把聲chok到

隻game真心唔恐怖

新post